(一帶一路呢?) 390 中國中鐵: 召集重上軌道區

幾時開車呀？

利申：上左車好耐

成日開車又倒車

哇 隻野當年 all in 9蚊入 10蚊走左
依家得返6個幾

架車幾時到家鄉

op幾錢入

一戴一露